發夢都要等你訓著，現實真係話黎就黎

先60歲人無啦啦就心臟病發去左

福氣來架👍，一諗到係香港死做爛做買唔到一層300呎樓，一份人工養唔起冚家😅，喂！福氣來架👍

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻

連遺言都唔比機會你講
一夜之間無啦啦就話走左去

唔知點解有d 嬲
你係咪玩鳩我